#Тестовое задание

1. Нужно создать функционал который позволял бы создать, редактировать, просматривать и
удалять записи об отделах компании. В отделах компании будет только 1 поле с
наименованием компании которое должно быть обязательно для заполнения.
2. Нужно создать функционал который позволял бы создать, редактировать, просматривать и
удалять записи о сотрудниках компании. У сотрудников должно быть фото, фамилия, имя,
отчество, email, отдел (из п. 1). При просмотре списка сотрудников должна выводится
информация о том в каком отделе состоит сотрудник с возможностью фильтрации и
сортировки по отделу, должно отображаться фото и имя сотрудника.
3. При удалении отдела должны быть удалены из базы все сотрудники которые находились в
этом отделе.
4. Необходимо сделать отчет. В отчете будет выпадающий список с выбором отдела и кнопка
«Скачать». Если нажать на кнопку без выбранного отдела то должна появится ошибка, если
отдел выбран то должен сформироваться PDF со списком сотрудников в этом отделе.
Задание необходимо выполнить на фреймворке YII2. Готовое задание можно выложить в
публичный доступ на bitbucket.org или отправить на email.
